suzuki hustler 比唔比坐5個人？

應該唔得呀？只有四個位

總載客人數 : 4

試過move坐6個人入去

好多女？開得到咩？

開鮑？

計

話時話 依部野其實夠唔夠力
係日本好多人揸
香港就冇乜

代步一定夠，日本人揸車斯文

係香港人先跑燈位，行慢啲又呠鳩你

Push into the sea

之前有消息話可能會出1000cc plus版可以坐5個
但到而家都未有

其實正正常常揸又唔會話唔夠力既
街邊都見好多hustler

十幾年二十年前大發660cc Turbo正常渣都夠力啦

幾多安全帶坐幾多人

鍾意solio多啲

大架版

原來叫xbee
呢架黎香港吸引力大好多